假記者仿紀律部隊秘跟黎智英 藍絲偽冒記協出信鬧《蘋果》踢爆

假狗狗依家cosplay 埋台灣，馬來西亞記者

拿依d就假記者 狗方 嚴正執法未？

推撚爆佢喇 沉得咁撚快

推

Push

假記者 = 藍屍

以後班狗又可以話其他人係假記者

國安喇屌

呢十幾位"真記者"，用錯記者證template

公安國際金融城市

虛假文書

真係假記者